## Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
За допомогою виразу document.createElement('тег') потім з допомогою .innerHTML наповнюємо його. А потім додаємо його в DOM з допомогою: .after, .before, .prepend, .append .
## Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Він вказує куди саме вставляти елемент відности елемента що його викликає. 
''beforebegin': до самого елементу.
'afterbegin': відразу поісля елементу
'beforeend': вкінці елементу
'afterend': після елементу

## Як можна видалити елемент зі сторінки?
Методом .remove() або .removeChild()